現場直播 sunday有理講 六四薪火不相傳？

有李卓人 做嘉賓

支那有冇民主
關我叉事

呢個耶撚男主持係馬時亨養的狗
而家對住同學發晒脾氣
喺Now《時事全方位》就狂擦馬時亨鞋
痴撚線

你要答我 唔係問我 我係主持你唔係
好有霸氣

何靜雯對腳粗到

好撚惡

我都覺得怪怪地
好心講六四就唔好騷腳啦

死耶撚嚇親同學，咁撚惡